原來喺人喺狗真係有樣睇

嗰日喺金鐘見到嗰班道歉嘅個樣幾咁正氣

樹中

乜撚野叫中壆??

相由心生 出黎個個都靚仔靚女

笑撚死，有冇同校校友話返比佢知自己讀過咩

男定女？

人定鬼

樹仁中文系原來得咁嘅水平，佢打咩中文佢自己睇唔睇得明